［突發幫手足祈禱］全港首宗催淚彈肺部受損病人已簽署拒絕急救

021718【勿忘催淚彈後遺証 😭😭😭😭】

屯門醫院內科病房，【全港首宗催淚彈肺部受損】個案已簽署拒絕急救，個案由許樹昌教授診治。

準備好及已經登記成為無言老師，一直催淚彈由許樹昌教授診治，盼望院方安排許樹昌教授由中大醫學院及威爾斯親王醫院到屯門醫院診治，屯門醫院內科完全沒有實際處理催淚彈臨床經驗，並且希望轉介由紓緩科及專科護士、物理治療及職業治療跟進。

期望有尊嚴地得到紓緩治療、 許樹昌教授診治、為中大無言老師 及 中大無言老師伍桂麟處理生死。

許樹昌醫緊佢？
希望手足冇事，身體健康

點解之前完全唔知有呢單CASE

推

之前都聽有單食太多之後去左英國最後不治

拒絕急救即係點

頂住呀

依單野幾時？ 點解冇係度睇過？

終極攬炒，幫「成日出席國際反貪活動」既部門出名！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

好人一世平安

無呼吸唔做cpr

心臟停左CPR咁囉

點解要咁

通常講到情況好差先需要簽

黑警死全家

黑警會唔會用盡一切手續搶人

唔想辛苦...

黑警冒簽

手足加油

應該係心臟停頓, 再"猜"CPR會猜到斷胸骨
對病人黎講仲辛苦 (仲要未必救得返=令病人好痛苦地死去)

呢排一到傍晚就有肚痾既感覺。。。

下！咩事

萬一有咩事停左心跳, 唔駛再為佢做CPR...
(好似係)

鳩少陣 乜撚都黑警做
尊重下手足

即係點

Fb 斷文睇唔佢寫咩

辛苦曬 手足

姐係身體情況有突然轉差的時候，唔再搓返醒，因為搓返醒分分鐘仲傷/都無用

咩事

集氣

手足

無論結果係點， 希望手足都唔好再多受痛苦

腦海有個畫面係一個年青男，一個女，在囚室被綁起雙手，驚察拔掉一個催淚罐的針，放在男生的腳下

即係由佢走，拒絕夾硬吊住條命。

頂撚住啊

手足頂住

其實係咪人人食完啲tg個後遺症都唔同

頂住呀手足！ 一定要撐過去

有冇受損過程?

希望新聞會報

Push

拒絕心肺復甦術（Do not resuscitate）是一種法律文書，病患在平時或在醫院時預先簽署，表明當他們面臨心跳停止或呼吸停止的狀況時，不願意接受心肺復甦術（Cardiopulmonary resuscitation, CPR）或高級心肺復甦（Advanced cardiac life support, ACLS）來延長生命。

有冇多啲detail？可以點幫佢

點解咁大鑊無新聞

手足加油啊

push

手足一生平安

無言老師即係捐埋遺體俾大學做case

希望會好返

死黑警

有無得告9班黑警

Up

班狗其實已經殺咗好多人

黑狗填命

好人一定要一世平安

自己諗好多野唔會大肆聲張

佢唔係鳩 佢係特登
逢親呢類post都會有特定一班人
將全部嘢推到去最極端 引你去鬧佢 分化晒所有人
呢啲常用伎倆大家小心睇路

集氣，最緊要人冇事

推啊

啲TG真係好撚毒 之前食咗少少都又病又屙

手足頂住

黑警一定要受制裁

新屋嶺講過呢單野

有冇多啲資料

咁突發？

沒錯，這件事多次被引述，我希望它是假的，卻又相信是真

心水清

你條白痴今朝就質疑黑警殺人, 依家就衝出嚟鳩嗚, 可以肯定你是黑警。

睇完成篇都唔明佢講咩
得我一個覺得佢成篇文唔通順?

Source?

Pushhh

英國個單似假野
為左呃錢
篇文寫個主角係宿舍食TG食到個肺唔得
中大最近個宿同第二號橋根本好撚遠
仲有個肺功能咁差點解會上到機去英國

模擬連登人心理

講d唔講d咁應該都係想保護手足

每次聽到都是最尾一刻先知 荃灣強姦案

Praying...

我都好撚憎黑警 但唔係乜都關黑警事

有生之年必要見黑警全軍覆沒死全家絕子絕孫不留餘種

之前有個台灣組織話有位手足喺英國過身 都係因為tg..
殺人犯

好想自欺欺人 當係假新聞 手足條命邊個賠返？

好難過

Pray for u 手足

頂住

唔好有事呀

黑警死全家！

DNR

你老母被狗屌！

手足要冇事

加油

我真係唔再信好人會平安你睇下班仆乖黑警乜撚事都冇

今日先知有女手足因為831昏迷四個月

係邊個死咗？好似新聞冇講嘅

一定會醫好🙏

手足:(:(

醫唔翻？

死黑警d催淚彈成份一定毒到cls

理論上呢啲case實有醫護爆料個喎

手足早日康復

下？有冇link

集氣 手足要捱過呢關呀

長痛不如短痛

唉

希望可以醫好

2:58

頂住啊

手足，你要加油

喺fb見到我搵唔返 (勿diu)

手足唔好有事

頂撚住呀
仲要睇住香港獨立㗎

有冇條新聞link想了解多d

屌呀，黑警死全家

肺

又一個手足離開咗我哋 點解完全冇人提

小恩，source台灣暴民page
無concrete evidence still

一定要冇事呀

oh 原post都delete了 可能炒車 可能講太多
facebook 爛咗手指公

唔好有事啊！

手足 好尊重同敬重你有呢一個決定
但係我唔想你有事

昏迷咗4個月

希望手足平安健康

唔用機器維持生命

叫（暴民 ）

Pushpushpush

加油手足

頂住呀手足

幾時射到？

家人會否開放公眾悼念活動？

手足撐著，為您送上祝福！

???

屌！
又係最後一刻先知

幾時黑警死全家

我都係
好內疚呀

係咪得我覺得
睇落1999咁

好似唔係第一單。
第一位係一位旺角鳩嗚團嘅叔叔。

唔通順到係理解唔到搞到我睇左兩三次
好奇怪

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

手足要無事

點解冇傳媒報又冇乜親朋戚友出嚟講

要全世界都知道呀

點解會唔知..

好人要平安呀 老師

天佑手足

一定要無事！

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

puah
chinazi

支持住呀

想問下如果佢有日真係走左
係唔係呢場運動入面
第一位明刀明槍證據確鑿係由黑警殺死既人?

祈禱 一定要康復please

習慣了

之前有個老年人都係吸咗催淚氣體走咗

唔好有事，好人一生平安

推 手足要平安呀

班狗連人名都唔洗交先係最仆街
就算殺左人一d手尾都無

我地幾時先儲夠人力物力天時地利殺返轉頭?

shi

Noooo

手足要平安無事

好人一生平安

好有畫面

😭😭😭😭😭

衰咗有無安家費？

個案由許樹昌教授診治。

集氣一定要冇事

黑 警 填 命

【又有一個手足離開我地！】但係每逢牽涉金錢記得Fact Check的重要性

成個POST DEL咗啦一早講左要Fact Check個個淨係識RIP

手足一定要頂住 我求下你

手足 吉人天相

集氣 撐住啊手足

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Rip

要平安

同意

非肺炎 造成個肺都唔要得

手足點解啲死黑警就若無其事
手足一定會無事

要平安呀

當你條垃圾唔係網上打飛機
真係做實事時
咪會
否則
冇可能

段嘢其實有少少睇唔明

藍屍個肺重要啲。

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

黑警填命

希望冇事

🙏🏻手足加油！煲底見！

屌你老母死黑警

食TG都好傷，唔好睇少

手足要一世平安

S

保住個肺用嚟做研究

手足頂住呀

Pls be healthy, we are with you

手足千其唔好有事
死黑警幾時死呀屌你老母

我朋友阿媽都簽咗。好多老人家簽架。

黑警幾時死

班泛民是想點, 每次有呢o的野都無人講出嚟 唔信佢地咩都唔知

安安樂樂 舒舒服服咁走
CPR係望見都覺得痛
既然自己好返嘅機會咁微
不如唔痛咁行埋最後一程

點都支持手足

加油呀

心痛
願天堂再沒痛苦

黑警同港共班仆街必有報應！

因為到你知果陣悲劇已經發生，
而且全部已是無法扭轉的局面⋯
頂 個心好撚痛

Pus h

雖然我都保持咗好多米距離，不過關於宿嗰樣嘢，最近嘅宿係賽馬會宿，其實又真係對住二號橋嘅......

手足頂住，要跑出醫院

何侵仁咪講左兩邊特赦,鋪路特赦強姦警

手足...
支持你 集氣...

到底吸咗幾多搞到咁?

屌

手足

Btw 想知由始至終既來龍去脈
點解會變成咁

Push!

God Bless you.

Never forget!

好心痛，約好咗煲底見㗎！

唉 手足。。。。

唔想手足痛苦⋯
再多既搶救只會令佢更加辛苦

我地要為手足報仇
黑警港共死全家！

如果呢個世界有神

依加情況如何
集氣啊！！
話過煲底見架😿😿😿😿😿

屌
黑警血債血償

一定要冇事

頂住啊！！！

唔記得咗有呢個宿
我以為最近係何宿

萬一失去意識，可能要插喉插十年先死

手足一世平安

手足一定要冇事！

要一生平安

。。

手足…好人一生平安呀

手足會好快好返
因為好人一世都會平安

早日康復啊手足

頂全！

God bless

會冇事 會冇事 會冇事㗎！

可以點幫佢

黑警

721 831 101 1111

1

Add oil

推

我哋有咩可以做

up

好記得 個POST有幾條傻鳩話叫人唔好做神探 又話真係有呢件事

至於啲RIP就算啦 不嬲好多傻仔睇完呢種TOPIC就自然反應咁留啲公式化既野

🙏🏼🙏🏼🙏🏼

手足頂住！你會無事！

手足唔好有事 好人人生平安

即係由許樹昌醫緊
定係「希望」許樹昌醫

班人可唔可以唔好咁傻, 唔搞大佢無人幫到佢地 同埋有咩唔好淨是搵議員, 要爆料就多條line保障自己 收收埋埋好撚危險 死人先守到秘密

簽牌都話有個女手足係英國死咗，都係因為催淚彈嘅問題，唔知點解一直都唔知道有呢件事。

天佑手足
黑警抵命

出血再引發感染而死唔係絕對無可能

但所謂報料人都係正pk,下下就話尊重死者真名都無

人都死左,若有名查下呢個人是否健在就知

其實如果係手足，佢一定唔會想比人知，我哋咁多個月嚟都係想有真憑實據揭發黑警嘅衰嘢，點會係唔想俾人知喎。
根本就係驚惹事上身。

若果係真
我唔信朋友同學宿友唔知

我覺得似係香港班仆街親人比香港警魔恐嚇同塞左錢就要求班知情者保密尊重死者

陳媽媽未死前曾用facebook pm 屌陳同學的好朋友周圍亂講野

4個月

831昏迷四個月 ha果班所謂黃到金的人都唔爆

若班ha良心知大量人比黑警強姦或打到入icu重傷不治都唔會講

受害人一定係好大量

上次有個後生女無身分證係警車比人打到好傷
係公院有同女護講

最後ha完全唔講,唔係受害人接受apple訪問都唔會有人知

呢啲正宗想食人血饅頭

其實之前都至少兩個手足因催淚彈而死

好人一定要一生平安

黑警幾時冚家剷

咁突然點解之前無人報道

咁個女仔呢？

就係之前眾籌
英國嗰個？

一直都無人報過出黎直到而家咁突然...

手足 要平安！

蘋果出左

尊貴既區議員呢?